真係覺得自己好撚on9

一開始就同自己講 唔好鐘意佢你
結果都係奶左野
直到你話你都鐘意我 我個下真係好開心 因為你一向都好多男仔埋身 而我只不過係一個肥矮柒毒既毒撚
你仲話放假一齊去玩 我仲plan好晒
結果放假前一個星期 你唔舒服要返香港睇醫生(我地係外國讀書)
個下我係有唔開心 唔係因為冇得同你去玩 而係驚你返左香港就唔會再理我
你返左去 就開始唔理我 其實我都知發生咩事
我問你係咪鐘意左第二個? 你仲同我講 邊有咁容易就鐘意人
我聽到你咁講仲傻到以為自己仲有希望
直到今日收到你錄音 我一聽 係你男朋友把聲
個一刻我明終於明白 我做左咁耐傻仔

點解女人可以話變就變?

傻閪

講埋鐘意你都可以失敗

我知我係 求屌醒

this

肥矮柒毒 一齊過應該知足啦

其實唔算一齊過 係大家都話鐘意大家咁解

雞黎